[
    {
        "randomId": 571
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    }
]